濫用$2 長者乘車優惠

每朝坐過海巴士 (>$2x).
都見幾個長者坐2-3 個站就落，
明明有其他短程巴士唔坐，
貪過海巴士舒服 d.
每年交稅d 血汗錢就浪費左養隻老野

今朝有個坐隔離，好想吊佢

they are entitled

話之架巴士幾多錢，自己俾2蚊就大晒

唔繁忙時間都唔撚搭八

吹呀？我兩蚊搭車，仲包有位坐
你班廢青恨唔到咁多

e車都係10幾蚊
a車有冇2蚊?

專係繁忙時間同你逼

真係好討厭

仲以為你話後生仔用

後生仔讓下老人家得唔得

有

自己用埋2蚊咪得

應該立法返工放工時間無呢個優惠
讓返啲位俾返工人士

有撚

佢地知道邊架貴d
專揀貴車坐

大把人偷用2蚊八達通
屌成日見師奶拖仔搭車一嘟
長者2蚊

仲要你讓埋位比佢坐

取消左佢啦屌，順便送晒班廢老上大陸

所以放低道德包袱同佢地一齊用

我坐住關愛坐.. 見個老野上車.
明知佢坐短途.. 我就無起身讓坐..
呢 d 老人家都唔值得人尊重..

成撚日阻住返工

佢哋可能專登揀貴車坐 覺得慳多咗，開心啲

坐兩個站果d咪係佢落車果陣指住佢黎屌囉

可唔可以禁止佢地係十點前用2蚊優惠

講就兇恨... 做就....

d廢老特登坐巴士去商業區旺區拿免費報紙
來回$2 + $2
慳左買報紙仲有冷氣涼

唔應該劃一$2.
應該要俾返車費3成, 最少$2..
班老野計過數, 就唔會濫用..

咁要發展大灣區才得噃

我係廢.. 俾機會發圍..

讓個關受棺材俾你老母就得

愛*

根本以前半價最好, 佢地會揀架平既坐

廢老唸法 上次聽到有個廢老話想死 隔離個廢老即刻叫佢唔好 死左咪益左班後生
完全冇邏輯可言

禁埋5點到7點唔該

認真，覺得返放工時間可以無呢個優惠

放工無所謂..
返工趕時間...遲一班都唔得..
見到班老野2 個站就落車..
真係火都黎..

就係因為佢哋，日日都有人上唔到車
仲要係佢哋飲茶時間
完全唔明遲少少/早少少出門口有咩所謂

之前有條友係度嘈話班廢老有需要
只係我地班人睇唔到有需要
都九唔撚撘八戇鳩鳩

屌佢老味用公帑補貼翻
班廢老又以為真係俾2蚊呀
差價人地幫你俾咋

請長者做速遞服務ok ?
減低交通成本

每朝早都見到, 有幾個應該係搭出去飲茶, 上架過海巴士轉個灣就落, 明明有另一架短途巴士都去到

要取消班老野2蚊根本無可能，因為個政院要選票
反而所有人都2蚊點睇

根本唔應該有二蚊坐車.

咩敬老,叫佢地多D出街通通費話!

有錢就坐車,無錢咪行,你癈老可以去幾遠?

無錢就問仔女羅.唔係問政府!

生果金根本唔應該有,想食生果?去果欄執啦

十點前唔比人去飲茶同晨運

無優惠=唔俾你出街

所有人兩蚊應該會同你個名一樣

做就關囝

點解一直都唔整到好似學生八達通咁要個人登記?
老人家唔識唔係藉口，唔識就唔好學人坐$2 (實際上一定有人會幫)

呢個問題有左好耐
我打算去申訴專員公署/審計處投訴相關部門監察不力，浪費公帑

最少整到 一至五 上班時間同落班時間要俾半價 咁先有d用
全時段 2$佢地一定覺得唔座貴d就蝕

你有2蚊優惠都係邊架車黎先就上邊架架啦

2蚊搭繁忙時段
同你爭落車先，係你前面妹下妹下

班議員怕冇左d票又唔出聲

係！
見過成日班老野搭幾個站去飲茶
打工仔返工 都上唔到車

平時翻學都係 坐p車 實有幾個廢老搭幾個站 去飲茶

應該只限假日先用得

我成日係咁
但我免費搭巴士

大家講到長者就唔洗7點番工？

呢家吊緊坐兩個站就落車果班老野.

勁多地盤佬用$2

人地搭2個站番工

一朝早番工時間大把老野坐2,3個站去飲茶

有短途車唔坐, 坐過海車..
呢 d 唔吊得?

之後益左 狗巴

番工遲到 有咩車黎先都照上啦

我就嘟廿幾蚊，你就嘟兩蚊，死廢老

廢老係要繁忙時間出街
係要坐m記
係要棟住支拐杖喺條窄到不得了既行人路妹下妹下

E有
A冇

可能個仔傷殘
自閉、亞氏保加症，全部都係計傷殘人士

你下次見到，可以大大聲關懷問候
太太，你小朋友傷殘，有冇野要幫手？

遲到唔係濫用資源既藉口..
有你地班老野淨過海車, 我都遲到呀.

老野可以選短途車, 我只有過海車可以坐..

E車2蚊
A車半價

所以咪話死咗益咗班後生

屌你老尾之前係機場巴士聽到對廢老講話佢地日日飲完茶俾$2搭巴士去機場涼下冷氣再搭$2機場巴士返黎 仲要坐埋關愛座 話咩打發下時間 遊下車河

試過有一次有個廢老應該係想人讓座 借啲意踢鳩我 咁嗰陣我好撚眼訓 比佢踢醒咗就好嬲 即刻怒啤佢 點知過多兩個站佢就落咗車
真係好撚彩冇讓比佢 我自己起碼仲有成個鐘車程 差啲冇咗個位要企成粒鐘

坐全程.. 都叫做值..
坐兩個站就落.. 見到真係 bear 一聲..

今朝我坐左關愛坐.
條老野又係 bear 住我..
我心諗,你都係坐两個站..
我做乜讓你..

係廢老乘車優惠，廢人專用

日日去咁撚遠飲茶做乜鳩

我覺得最多半價囉， 2蚊真心仆街

明明有班係垃圾，但一老就變“老人家”/“長者”

長途車最撚鐘意坐幾個站落車

佢地時間多，最鐘意做啲唔cost effective啲事，嘥都要嘥返咁多，同自助餐食唔晒都要拎多一多係同一道理，超級醜陋，對付呢種人唯一辦法就係乜都唔讓佢，同佢鬥自私

人地有需要嘛
平車邊有位坐
緊係要揀啲貴嘅過海車坐啦

見過好多次年輕男女偷用

永久cut咗2蚊佢啦, 濫用哂, 而且劃一收費本身哩個諗法都有問題

見過好多次巴士佬完全唔理，佢職責係揸車唔係查飛

巴士好撚多人偷用

只要星期一至六8-10am, 5-8pm唔准用$2優惠已經好好多

唔屌d 廢老 佢地係唔會覺得自己有問題

比起11,14號，a22 少廢老坐空氣都零舍清新d

見過d 廢中裝修佬用$2 優惠

佢地心態咪好似搭電梯企左邊咁囉 睇住你趕頭趕命最開心

廢佬$2迫巴士，又可以抽下靚女水
何樂以不為

好在羅湖, 落馬洲用唔到$2

廢老